{
    "question": "Berikut manfaat dari energi listrik kecuali...    A. cara menggunakan mudah B. penggunaan praktis \r\nC. tidak menghasilkan polusi \r\nD. membutuhkan biaya\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>C. Tidak Menghasilkan Polusi </h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Listrik Yang Bukan Bersumber Dari Energi Terbarukan Akan Memperparah Tingkat Polusi Karena jika listrik bersumber dari bahan bakar fosil akan menyebabkan dampak Yang besar seperti Pemanasan Global</h3>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-tujian-diciptakannya-virus-pada-komputer-tolong-kak-733",
            "question": "Jelaskan tujian diciptakannya virus pada komputer?\r\n tolong kak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pertama kali virus yang dibuat adalah Perang Program atau Core War, dibuat dengan tujuan menyerang, memperbaiki dan memusnahkan program. Pada intinya, virus diciptakan untuk hal-hal yang berdampak merugikan. ... Virus ini masuk kedalam komputer lewat internet, email, dan lain \u2013 lain.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>- untuk mengambil ali komputer dan menggunakan nya untuk tujuan tertentu</p><p>- untuk menhasilkan uang</p><p>- untuk mencuri informasi sensitif ( nomor kartu kredit, password, rincian pribadi, data, dll ) </p><p>- untuk membuktikan sesuatu</p><p>- untuk membuktikan skilll</p><p>Dan untuk tujuan balas dendam</p><p>Penjelasan: itulah tujuan virus komouter.. Semoga Bermanfaat :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gear-sebutkan-macam-macam-differential-yang-di-pakai-di-tekni-173",
            "question": "Gear Sebutkan macam \u2013 macam differential yang di pakai di teknik kendaraan ringan\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya sepeda motor </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-merupakan-gerakan-pemanasan-dalam-senam-ae-688",
            "question": "Berikut ini yang bukan merupakan gerakan pemanasan dalam senam aerobik adalah\u2026.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>warming up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Yang\u00a0bukan merupakan gerakan\u00a0warming up\u00a0dalam senam\u00a0ritmik/irama adalah PERNAPASAN.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ali-bin-abi-thalib-mempunyai-nama-asli-haydar-beliau-adalah-seora-782",
            "question": "Ali bin Abi Thalib mempunyai nama asli Haydar beliau adalah seorang pemeluk Islam pertama dan juga keluarga nabi Muhammad Saw. Rasulullah mengatakan \u201cAnaa Madinatu Ilmi wa \u2018Ali yubabuha\u201d yang artinya \u2026.    Saya adalah kota ilmu dan Ali adalah pintu gerbangnya\r\nSaya adalah dermawan dan Ali adalah cerdas\r\nSaya adalah ilmuwan dan Ali adalah singa padang pasir\r\nSaya adalah pedagang dan Ali adalah pemberani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Saya berutang pengetahuan saya, dan saya berutang itu</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p></p><p>Semoga membantu &amp; maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pihak-manakah-yang-mengalami-kekalahan-pada-perang-badar-529",
            "question": "Pihak manakah yang mengalami kekalahan pada perang Badar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pihak Quraisy </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pasukan Nabi Muhammad ( kaum muslimin )yang sangat berdisiplin bergerak maju terhadap posisi pertahanan lawan yang kuat, dan berhasil menghancurkan barisan pertahanan Mekkah sekaligus menewaskan beberapa pemimpin penting Quraisy, antara lain ialah Abu Jahal alias Amr bin Hisyam.</p><p>Kemenangan kaum Muslim juga memperlihatkan kepada suku-suku Arab lainnya bahwa suatu kekuatan baru telah bangkit di Arabia, serta memperkokoh otoritas Nabi Muhammad sebagai pemimpin atas berbagai golongan masyarakat Madinah yang sebelumnya sering bertikai. Berbagai suku Arab mulai memeluk agama Islam dan membangun persekutuan dengan kaum Muslim di Madinah; dengan demikian, ekspansi agama Islam pun dimulai. # sumber : Wikipedia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengikut-kristus-yangendoakan-paulus-sehingga-dapat-melihat-kemba-170",
            "question": "Pengikut kristus yangendoakan paulus sehingga dapat melihat kembali adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ananias</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena lewat penglihatan Tuhan menyuruh dia untuk mendoakan paulus sehingga mata paulus sembuh </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengikut kristus yang mendoakan paulus sehingga dapat melihat kembali adalah <strong>Ananias</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Ananias </strong>adalah seorang Kristen pada abad pertama Masehi di kota Damsyik atau Damaskus yang disebut dalam Perjanjian Baru Alkitab Kristen. Kisah Para Rasul mencatat bahwa ia disuruh oleh Tuhan Yesus untuk menyembuhkan kebutaan Saulus, yang kelak dikenal sebagai rasul Paulus dan membaptiskannya menjadi orang Kristen.</p><p></p><p>Semoga Membantu&gt;</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-harry-is-late-b-a-he-should-hurry-b-he-should-see-the-d-577",
            "question": "A : Harry is late ! B :    a. He should hurry\r\n b. He should see the dentist\r\n c. He should call the police\r\n d. He should drive a car",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>A. he should hurry</p><p></p><p>harry terlambat dia sebaiknya bergegas</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-proses-pembakaran-motor-bensin-4-langkah-komponen-yang-mengh-250",
            "question": "Pada proses pembakaran motor bensin 4 langkah komponen yang menghasilkan api untuk pembakaran di ruang bakar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karenah adah nyah minyak motor</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "20-paket-tailor-made-tour-untuk-2-poin-peserta-sebanyak-20-sampa-348",
            "question": "20. Paket Tailor Made Tour Untuk    2 poin\r\npeserta sebanyak 20 sampai 30 orang\r\nbiaya sewa minibus Rp.\r\n2.500.000,00/hari. Biaya sewa\r\ntransportasi 2 hari yang dibayarkan\r\nbila jumlah peserta 25 adalah....... *\r\nO A. Rp. 2.500.000\r\nB. Rp. 3.500.000\r\nO\r\nC. Rp. 4.500.000\r\nO\r\nD Rp. 5.000.000\r\nO E. Rp. 5.500.000\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. Sebuah prisma segitiga panjang alasnya 18 cm dan tingginya 15 cm. Jika tinggi prisma 26 cm, maka volumenya \u2026 cm\u00b3</p><p></p><p>2. Tentukanlah volume Bola tersebut jika berjari-jari 7 cm ? </p><p></p><p>3. Tentukanlah volume Bola apabila luas permukaan suatu Bola tersebut adalah 616 cm\u00b2 ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-termasuk-pemimpin-pemimpin-yang-diberi-petunjuk-oleh-629",
            "question": "Di bawah ini termasuk pemimpin-pemimpin yang diberi petunjuk oleh Allah Swt., yang memiliki sifat amanah, istiqamah, jujur, bertanggungjawab dan selalu menyampaikan kebenaran adalah \u2026..    Abu Bakar As-Siddiq\r\nUmar bin Khattab\r\nUsman bin Affan\r\nZaid bin Tsabit\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>abubakar kalo gak umar bin khottob </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}